夢遊西環及元朗，懺悔檢討區

今日放假，我訓足成日，個夢好長。

首先，我夢入面行到中環舊立法會，本身好多同路人都唔知有乜行動，正當大家坐到入夜之際，忽然成班人話行去西環匪聯辦。當我行到永樂街時，已經八點零，打算坐低食少少野再入匪聯辦，點知野都未食野，就成班手足由西環方向行番去上環。

我拿拿聲食埋兩啖野就出去睇咩環境，只見好多手足話退、退番去中環及金鐘，又話前線已經無人，大家唔走就連前排嗰D都走唔到。不過又有好多盾手足上前，於是我都唔敢退太後、退到去西港城一帶就停留觀察。點知正當唔少手足諗住退時，忽然全場大嗌「時代革命，光復香港」，然後全場又想rush上前，警犬又係將催淚彈當痾尿咁喪啡。大家只有且食彈且退。

其實喺上環夢遊，我真心覺得今次大家好似唔知想點咁。既想退又唔想退，喺戰爭期間，一旦和戰不定，好容易將自己陷入危險當中。今次就係一個例子，如果大家想戰，就唔好咁多手足叫人退；如果大家想be water，退就要果斷D、全體撤走，等班狗紮晒馬但無人可打無得發作。

跟住，個夢去到中段，已經夜晚11點，我同行夢遊有元朗手足出現中暑跡象，亦有女手足唔敢番元朗，所以我唯有截的士送佢地番元朗。

送晒佢地番元朗後，我就去天水圍警署，當時已經係12:30，有傳元朗有南亞刀手出動，所以我同幾位手足坐車落元朗睇下有冇得救番D手足 (多謝義士義載我地)。去到鳳琴街，見住幾個白衫換黑衫，然而我地架車兜咗一個圈後，見無發生任何大鑊野，就番番天水圍。喺車程當中，收到消息話元朗班白衫軍會落嚟天水圍開band，所以番到天水圍警署後，我就同在場手足講番「白衫換黑衫」同「有消息指白衫落天水圍」呢兩個消息。

正當大家喺警署僵持之際，忽然有個黑衫嘅口音唔正大隻佬拎咗支伸縮警棍出嚟，向警署度閘扑咗兩野，之後大家都夾佢走，成件事鬼到無倫。後來，個大隻佬又再話廈村有一批黑社會嚟緊天水圍警署準備打人，唔少在場手足就決定走 (當時都已經2:00)。當手足撤緊嘅時候，個大隻佬不停打電話，好似匯報緊D咩咁。

我見現場剩番十幾廿個手足，人太少，一來圍警署圍到天光無乜意思；二來我又驚現場得番太少人，萬一真係廈村殺班人出嚟唔會夠頂，所以我同一兩個手足都叫D唔願走嘅撤。

番到屋企，個夢去到尾聲。我好內疚。
一來，我11點就番元朗，無同上環手足一齊頂橡膠彈、胡椒彈；
二來，我番到元朗後，西鐵戰役已完，我又無機會同班白衫軍對抗、亦無救過任何一個手足，去到天水圍，客觀而言我又同幫咗隻鬼散走D手足無乜分別。
我覺得自己既好似中咗港共嘅分兵之計 (用元朗分上環嘅兵)，又無甚建樹，覺得自己好無用。

代表香港人多謝巴打先
你已經做得好好
留得青山在，哪怕冇柴燒
唔係班老黑
我哋又點擴大同溫層
利申：成晚冇訓過